林鄭為左無人睇rthk出黎講野, 算唔算终極跪低

晚上8時正-- RTHK31 鏗鏘集 <<7.21誰主真相>>

其實用電視睇首播唔算最重要
最重要係事後廣傳 quote重點

终

推

Up

? 速成係咁出, 你打出黎睇落又好殘體咁

終 = 女卜 1
终 = 女卜 7

終 屌係喎, 痴撚線, 用左十幾年今日先知無限自膠

準時睇721

推 寧化飛灰 不作浮塵

推 抗爭Mind Map #國際戰線 BNO「5+1」 #取回強積金 #光復香港時代革命 #移民走資 #香港自治法

推推

我都見到

柒but唔割
罰抄10次算

已置頂 屌 無限自膠

寫緊係識寫啦, 但係打字真係無留意

Why not both~

洗鬼睇直播 等立場總結出point form啦

721

梗係睇rthk, 點會去睇bingo紙

但佢出黎講野, 31 唔會改為直播佢講野咩

推RTHK
條7婆出黎講黎講去咪個D
之後睇返新聞嘅文字報道算
廢事睇直播 邊睇邊燥

罰抄

直播係R32

push

終終终終終終終終終終

邊有人仲聽林鄭

淺藍都聽架

幫你推

記住睇

用倉頡就唔會出現呢啲問題

林鄭被寸紀錄

YouTube訂閱挑戰！齊來動員幫黃營手足衝破十萬訂閱！

pin please 支持手足

分分鐘睇完RTHK個節目林鄭都未出黎

見到佢個樣會反胃

中一學左速成咁就一世

佢例遲 rthk播完都未必到咪前

學倉頡碼啦
小學學識速成 中五因為口字邊嘅字太麻煩轉打倉頡

洗唔洗買本書仔睇黎

我個場字都係錯左十幾年
一直打左個埸字

Push

神推理

我寧願睇文字轉述都唔想睇佢個閪樣

跪乜
播出嚟嗰啲真係真相先算啦

五色學倉頡

林鄭講乜，半個鐘之後都睇得返啦
梗係睇鏗鏘集

唔係不嬲直播都32台做架咩

777？ wfc

態度值得欣賞

呢招高喎

聽講要推

一定睇鏗鏘集

學倉頡把啦

youtube會有

正

幫手推

講有咩措施未呀屌你老母咁撚多嗲 講你就講啦

好detail

鏗鏘集真係好有心機

rthk 睇 721

睇鏗鏘集好過睇閪鄭月娥

睇緊721 冇人想知7婆講咩

好多大話